[連仔及各Admim請入]

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
可以賽後檢討，但永不分化！不割蓆！不篤灰！
It is now or never

講得好！

好多P牌係咁話民意
又話點樣拆激嬲大6人屌
ban唒P牌算

唔夠。甩P會員一樣有好多係五毛......
希望連仔可以做禁聲獨裁者